[不服來辯]7警案錯既一定係裁判官

鬼叫你班柒頭讀得書少或者成績差讀唔撚到law咩，有種咪投過胎去做法官囉

一日最錯都係人地讀書成績好，係咪呀，偽進仔

首先你要識得分裁判官同區域法院法官

秒

今次係區域法院法官咩 柒左添

唔好推

z